成日係ig like埋d 大波妹/靚女相都係廢柴黎

利申:巴

我like大隻型男
算係咩
利申巴

基

我係廢柴，我愛大波妹

同意，我通常剩睇唔like

啱 所以要做多一步 pm how much

會覺得佢地好撚嘔心

我好誠實 大波就like